你相唔相信其實好多人唔知今日有初選，甚至唔知聽日仲有？

如果你唔想有人miss 左呢次初選

咁今晚十點鐘窗口見啦

大聲呼籲大家出黎發聲、出黎投票

大聲宣傳你住果到嘅票站係邊到

大聲宣傳要帶身份證同埋住址證明

唔好浪費今次大家嘅努力

我地係大多數人，我地並唔係少數

今晚十點見

今明二日，投佢老母！

光復香港，
時代革命。

文宣加鳩叫，中共無得笑

最好嘅廣告唔係cctvb咩

連登巴絲應全部知
請去其他地方宣傳

鳩叫都好緊要架

我係連登宣傳緊鳩叫咋

推

叫親友投